不分化 不割席 不被仇恨支配

不要被仇恨支配
我哋要爭取嘅係五大訴求
希望你地冷靜一下

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆